有無 ENTP?

想識下

善心打破零回覆

ENTJ

我係

有冇獅子座絲

INFJ路過

INTP 鐘意左個 ENTP

Intp揮手

有咩貴幹？

死毒撚

ENFP

有冇INTJ

我係 ENTP, hello ;)

Intp鐘意過ENTJ

和平使者infp

INTJ

連登咁撚多intp
明明話全球嘅intp 都好撚少
利伸：intp

Enfp

ISTP揮個手

可能intp鍾意上網
或者呢個世界越來越多intp

ISFJ表示路過

hi 我係ENTP

entp here
做幾多次都係

終於搵到同伴

係呢排我先知自己係enfp 以前我係intp 泥